臺灣某大學公然支持港獨

不可原諒

樓主係台灣讀大學

係啊